有冇人好享受squat完果幾日大腿既酸痛

番office工 每個星期都操腳一次 操完果種酸痛
有時試過操得勁得制 果兩日下路跛下跛下

禾
同被人抱住屌個feel一樣

一星期一次就唔好出黎柒啦

留名等睇Leg Day meme

不過我覺得落樓梯先最辛苦

Ching比人玩屎忽玩得貢開心

做乜撚
講感受都有人走出黎認叻

可以練埋pc肌

一行斜同落樓梯真係

樓梯都行唔到

應該係 我得大脾痛同屎忽痛

一星期操一日腳

挺胸，core 要用力揸緊，重心唔好傾前，腳屎忽發力，唔好用下背扳起個身
利申尻up

咁做Deadlift下背會好酸呢
我有直背

力威健身 只練上身

隻腳震到仆街

squat完起碼4，5日先回復哂喎，你係咪日日都無負重做十幾廿下